想有效減肥 應該由咩開始？

1米8 80幾kg 想減到60幾70kg 應該點樣編餐單 同埋每日應該做幾多運動？

食得清啲 可以慢慢嚟 最好計埋卡路里 會減得快啲
食多啲protein
增埋肌增加代謝率 又減得快身材又好睇
忍口！比啲耐性！
完

減體脂體重數字嚟

唔舉鐵都可以增肌身材又好睇?
jer肌呀?

70kg肌肉型過60kg無肉

你邊隻眼見到我話唔舉鐵

即食雞胸一日食2塊得唔得

任何餐單都冇效，因為冇可能跟足一世
重要既係觀念，如何有飽足感
蛋白質同脂肪飽足感最高，碳水飽足感較低
進食速度慢飽足感會更強
足夠睡眠飽足感更強
記憶回想每日進食內容 味道 材料可以加強飽足感
含糖飲料以果糖為主，果糖完全冇飽足感
有分飽肚感-粥 同埋飽腹感-肉
食完一大碗粥果刻會好飽，但好快會餓
食完幾塊扒唔會話好飽，但飽足感持續好耐

意志力有限，意志力係消耗品，唔好挑戰自己意志力

舉鐵